加速世界 VS 刀劍神域 新插圖公開

嗚呀！

好唔match

一定訂初回版

用Silver Crow個樣應該會型好多

又CC？

Agger
不過響c3玩過demo，銀鴉個模組柒柒地

刀劍真係好垃圾

唔係AA咩?
BTW笨大D GAME全部唔關川原事,睇過就算

好垃圾，賣肉嘅

不過我受

精靈耳藍頭髮似足拉菲露

見到隻豬都唔開胃

SAO話垃圾，AW又話討厭隻豬

睇望第2張圖仲以為肥雪瘦左
點知諗真啲先記得係托袋帽

垃圾+肥豬=神作